﻿
**Dinsdag 12 September 2017**
-------
Vandaag hebben we in de ochtend een hoor college design theory gekregen. Daarbij stond verbeelden centraal als onderwerp. Verbeelden is zeer intressant en breed onderwerp om over te praten of na te denken. 
De docent heeft het gehad over de algemene technieken om een afbeelding visueel uit te werken doormiddel van het toepassen van verschillende theorien. Ook hierbij legde hij heel goed uit door middel van veel dia's te laten zien was het heel duidelijk.









































































 






